你屋企電腦個MOON用左幾多年?咩牌子?

我2012年買
話咁快就差唔多五年了
係PHILIPS 244E LCD
不過都好撚厚
前幾日幫老細買MOON有D感觸
佢果個係IPS 黎，LG
不過我果個未壞我又搵唔到理由換

毒撚開POST冇人理

我又係, 二手放又勁撚平 個心會唔舒服

BenQ 2420
兩三年

係 所以咪撚再推

當年仲要7到去凶宅度買

Benq 好似都成8年

用左14吋notebook 六年，好想買mon
有無巴打放22-24吋

我都用左個17吋philips勁耐 不過呢排轉左viewsonic24吋 好正

benq 10幾年 仆街唔撚壞

19 吋 aoc 09-宜家 行緊720
不過換咗兩隻 dell 2k Mon 好正

3年前買左隻asus 24", 前幾個月見到lg 21:9 平屎忽痕換左，隻asus放置中

上一隻用左8年幾9年, 送左比個fd咁濟(收幾廿蚊當食餐飯)
依家果隻上個月收到

Comemon 15年

Bend 24" 08年買，仲好正常

隻舊moon跟廠機
好似差唔多十年
而家仲用得

eizo 2年

hp1907 由06年用到依家

有錢

XB271hu 上次電腦節買

我都有隻用左十年

ezio 一個月

eizo

Eizo FS2333
3年未壞
重點係有5年保

topcon 15"

上個月壞左LG 22吋，用左8年
依家用dell U2417H

lg e2241
接近10年

都八年了，仲要唔係Full HD嚟

Eizo Fs2332用左4年

EIZO FG2421 用左3年

Apple 3年

Ezio fs2434 + ev2455 用左兩年幾

一隻aoc 24" 差唔多十年 一隻u2414h兩年

屌 一樣係2241 用左4年仲用緊 仲諗住等佢打柴換新月亮 見到你呢句

samsung 7年 好想有籍口換

之前用viewsonic，好似用咗四五年。
買嗰時我呀哥話d色靚d，我話邊有分別呀⋯⋯
到依加換咗新mon我先發現原來真係靚d

*** 用左可能10年都未爆
但黎緊想換moon 而家有邊d 牌子好又唔算貴

moon依啲真係好難壞 我隻Samsung 都差唔多8年 唔會放二手 有朋友需要送俾佢仲好 請餐飯姐

eizo兩個月

34uc98 幾個月

五年差唔多，光管同led會退化，無壞都要換

6 年幾 dell 23寸
d 掣最近突然反應變慢

用左philips 247E應該4-5年
諗住用到壞

eizo 4年
7年保

LG22吋
用左5年幾

巴打我都係 比個藉口自己換個有hdmi 嘅插ps4都唔得

lg 4k 27"

價錢都要4k

lg 7年半

LG 6年有多

TOPCON 19吋LED （720p）用咗六年半
前幾日壞咗，換咗ASUS 21.5吋LED 好撚平

我上年先換完個benq
19寸1600x1200換23寸1080p而家覺得低清起格

08年電腦展買
Philips 22'

AOC i2367fh 用左4年
前日買左34吋 而家用緊雙MON

asus vx24ah 兩年
用完2k mon返唔到轉頭
想換隻144hz以上嘅freesync玩下但無款睇岩

一個AOC十幾年
一個Acer 24" 1080p 四年
一個ASUS 24" 1080p 三個月
一個Acer 27" 1080p 二個月
一個Acer 27" 1440p 二個月

利伸：Acer狗

電腦變慢，換左Mon，開心使用中

aoc 23.5吋 用四年幾

Dell U2410
快七年，晚晚開
想佢快啲壞換2k mon🙈

一開始睇到做咩幫老細買mon到咁感觸
利申 BenQ 24 inches 就5年

LG1719S 用咗好似10年有多
冇壞又冇理由換

我都有部
得VGA頭既19" 16:10 moon

兩個LG 24 半年
Between Moon?

PHILIPS 220WS
起碼11年

三叔用了三年

用左7年。三星
無聲 無HDMI. 得DVI
一直好想換 但過唔到屋企人果關

一樣
但我用左6年就換左

前排樓下臨時檔賣電視，見唔洗3K有40"UHD所以試下用電視做moon 睇片係幾正嘅

Sony 49" 4K tv, 6個月